發現屋企隻四腳爬爬死左

呢排成日入廁所都聞到有陣臭味，但又唔知邊到黎
頭先沖完涼繼續搵臭味來源，搵搵下見到有隻死左嘅四腳爬爬
佢同我平時床尾果隻size差唔多，呢排又唔見佢，應該係佢黎好傷心

同你你床尾嗰隻size差唔多
即係幾大

連埋條尾都係手指尾長少少左右
細細隻好得意架